請問有無人琴日係樂富專線小巴39M執到銀包

銀包係黑色Micheal kors前後都有插卡位
應該跌左係小巴到如果執到嘅話可唔可以比返我

我淨係想要返銀包同入面嘅證件錢你拎去啦

唔該

幫你推
我今日都唔見左

🌝算啦 搵到一早搵得返

我好徬徨個人而家